37歲女Apps識朋友 被騙近27萬財物

37歲女Apps識朋友 被騙近27萬財物

2016-12-17 07:16:00 HKT

一名37歲姓韋女子，凌晨約1時到九龍城警署報案，據報她較早前透過手機應用程式認識一名男子，該名男子要求她送贈一部手提電腦及手提電話，共約港幣1.7萬元。

女事主按該名男子指示把物件寄至一個外地地址。其後，她再按該名男子指示先後五次將共約25萬港元轉賬至5個外地戶口。她懷疑受騙遂報案。案件由九龍城警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

37歲(交友)

你個名

你地個名

真有錢